[有圖]台妹靚得黎。。副偈都。。

ig

點樣可以腰幼大波

飲食文化

梁以辰 藝人黎

好正。估唔到

呢個高汁喎

爭d以為係谷清

我去左台灣幾年對波都由A變到C
利：紅巴

仲係咪處女

台妹c cup係基本配備

高汁到

飲多啲塑化劑珍珠奶茶就梗會大波啦

好撚難服侍呀屌你老母

人哋大波又話人飲塑化奶茶
港女飛機場你又屌唔夠人哋大波

連登仔好撚難服侍呀仆街

我寧願要啲珍珠奶茶台妹
你就繼續搵沙律菜港女啦

不嬲都大

佢個樣執過黎
幾年前係pure true 文青女神果隻
自從入左娛樂圈
慢慢變哂質

個下巴

希島

希島あいり

樣冇幾多個係掂喎Ching

d主持人除個下好撚正

屌又冇得屌

唔通又搵五姑始咩

好想屌

Ching識貨

扭得好正呀

上面話 個班有得屌你屌唔屌?

梁以辰有同盧惠光拍戲
應該大家遲啲有得睇

後面阿叔爽呀

吳宗憲主持買啲咁cheap嘅節目
佢啲觀眾都高質素唔到去邊

磨牙

2樣野唔可以同時發生？
即係我窮你屌我窮 我做倫敦金害人你屌我害人
然後我就屌你難服侍？
依個世界唔係一黑另一邊就白

咁你又知人哋有飲珍珠奶茶?
你自己ff出嚟?

清原來咁重口味

好撚正 除得好淫

有得屌一定屌

呢個真係正